如果一個0仔強姦你，係咪等於迫你屌佢？

如題。另外，如果真係發生咗，個官會點判

睇邊一方面係唔願意下被逼進行性行為